通常叫nichole都係肥婆

最少識三個肥力高

我以前有個同事都係
但係佢讀設計識打扮自己 著到睇落唔肥

我識果個係瘦撚TB

angel先係

我識親都靚女喎

識個中同叫力高 波平如鏡

Joyce

未見過人叫nichole
nicole 就有

睇到做nic hole

lickhole

識親都係公廁 任屌唔嬲 識著佢抵過食自助餐

巴打食開肥婆放題？